有同事係大陸被人拉左，公司好似無發生過事咁

係咪早走為妙

捉左成十日都未放返出黎

有無人有同類型經驗

俾小小耐性，等多四日自然會放返出來

叫雞？

叫雞比人拉左, 點解要好似發生大事咁

你'公司'係老闆係咪姓向既？